有無人好撚憎尼馬！！？？

自問唔想有球員大傷。

但佢係唯一一個真心好想佢斷腳既撚頭

葡萄人有型又好波？

我都好想dc 9 斷腳

插水狗

點解咁憎佢

agger

份人狗

呢個真

認同

上場對奧地利睇佢比人追住踢睇我好爽

入去疤post搵 大把

pro club如果有隊友踢到好似佢咁撚毒 一定比我地成班屌爆

畀個原因嚟

爽，又踢多獲

個格衰同狗

已經分不到佢係扮嘢定真係畀人踢了

净係瞄住佢黎踢

你同鄉嚟㗎仆街

一望就覺得佢格衰

Can't agger more

演員 最叻就係碌地

第一次咁撐牙鼠

下場努力踢斷佢隻腳

幾時斷腳

今屆世界盃吹到咁鬆 見佢碌黎碌去都冇吹停就開心

中場就開始扭 唔俾人踢就假

跌到曬哂啲時間

真心想樓主斷J 咁黑心既野都講得出

真喺勁黑心
人哋都係踢波姐

佢唔仆一次大街唔會長大

今場比人重點照顧

同佢同位既道格拉斯哥斯達勁佢好多

佢比人踢傷自己攞嚟
成日拎住個波企定然後等人埋嚟想撚人
正路都想一腳兜底你

你喺佢身邊大叫，佢都會碌落地㗎啦

我諗呢到啲人憎你條on9仔多啲囉
傻閪

成班都痴撚線

依到child登
唔洗咁認真

屌睇睇下costa 維基發覺有人加左沙皮狗

我，好想佢比人飛鏟斷腳

lm等睇樓豬斷腳先 黑心既人遲早有報應

睇咁耐波我未試過咁憎一個球員
蘇狗 哥斯達果d頂多搞下笑
尼馬果種隔住mon都feel到既輕佻得黎又無料 十足街場d死mk

咁我諗你要死全家先掂